(理性討論) 當年Kyrie是否走得太前？

大家睇下姜濤唱呢首新M記之歌

當年kyire自創清唱M記之歌比大家屌到反艇
笑佢ON9 笑佢柒
但而家成班香港新晉藝人出左首新既M記之歌
反而我覺得當年kyrie自創既仲比較高質
是否走得太前？香港麥當勞幾時還返kyrie一個公道？

Kyrie